---
date: 2019-05-20 14:52:00
images:
- /uploads/pfs__pry8kx.png
layout: post
title: ENTRAINEMENTS FIN DE SAISON
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<p> </p>
<p>L'objectif : réunir les groupes qui joueront ensemble la saison prochaine pour que les joueurs se rencontrent et se projeter déjà sur le niveau de jeu.</p>
 </div>